辭職問題請教

係咁嘅 決定辭職 7日通知 請問如果聽日遞信 last day 係下禮拜5 但係下禮拜4 5係勞工假 咁佢會唔會唔出糧？？
freshgrad 第一次翻工唔太清楚唔該

好似假期係朝計番工日數

唔會

唔會 所以最好last day星期一

咁我填禮拜6啦 翻6日

應該唔會，假期唔計錢比你，最好問HR

咩類型工種 同你一樣 番新工發覺唔岩 辭左 要7日通知 唔知呢個通知期點捱
求指教